點解d女人鐘意睇BL?

男人都鍾意

因為寧願睇BL解決性慾都唔想比班金鐘連登仔掂到

因為BL既主角會遇上比異性戀更大既阻力
睇丁佢地一齊衝破難關先可以一齊
感覺上浪漫d

利申腐男，鳩up

因為靚仔x靚仔 養眼
腐女唔會鍾意睇冇顏值嘅BL

傳說中既腐男君

其實而家有好多
唔算好稀有啦

我都鍾意

都係既
揮個手先 我都係